到底泛民議會抗爭幕後既智囊團,軍師同幕僚係d咩人?

首先肯肯定唔係郁民先
激撚到咁
唔通係班細路或者係熱狗?
再陰謀d咁諗,唔撚係建制派掛?

真係隱世迷團

炒撚咗之前班人請過班新嘅 終於正常返